Trump:你班仆街當我condom

Trump:明明幫左香港人咁多
又法案又retweet
維尼都屌左幾次

但係香港人掛唱唱自己國歌，唔唱美國國歌

就些唔識都播下肅立下，手放心口影下相都好啦

寧願唱有班警察毅進仔都唔唱美國國歌

毋忘美帝

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push 我好建議日日唱夜夜唱，最好講埋America first

熱青城正冚家鏟食屎啦dllm

不推文回覆

Push

講真，你越奶美國佢地會越反感

共和黨大佬: 連登仔唔駛太擔心senate hold阻止香港人權法通過

共和黨大佬: 再次澄清「泛民」在美國沒有出賣香港人

紅色云伯打手警告：用美國國歌逐步取代榮歸香港

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

旗海幾時再出動！
美國國歌幾時再出動！

今晚 ！

可以唱榮光 但同時要多線發展
美國仲未pass the act架 唔好坐定粒六
國際文宣一定要做好